環球專上書院係呃人，同傳銷無分別

有無受害者

宜家情況應該不嚴重，但是遲d放榜就會有好多學生比人水左去讀幾萬蚊的垃圾課程，希望推到班傳銷狗吃屎，開唔到飯

識人係個到讀，讀到傻左咁

分享下

有個朋友俾hkue昆左，求幫手

名都未聽過

樓主 pin this

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[搵工要小心，切勿中美容教育傳銷陷阱] 大學生小心職場陷阱

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

呢D唔知乜鳩，聽都未聽過既濕鳩假學院都肯比錢讀
不如留返D錢去驗腦好過

Hkue, 定uche?

一撚樣啦

應該係同一間公司黎，你知衣類型公司，隔一排就要轉名，個朵臭嗮就無水魚昆

一個二萬幾蚊的垃圾英文課程，垃圾配套，完全唔知由邊d人教，話二年課程窩，無得試堂要一次過比。

宜家屌傳銷狗都有負皮，真係屌佢老母，傳銷狗吃屎啦

Cosmo?

旺角彌敦道794-802號協成行太子中心UCHE 環球專上書院 太子協成行院校4樓

資料詳盡

暑假一黎就多水魚

到底今年會有幾多水魚中伏？

希望零

Push

呢個真

人蠢無藥醫 唔呃你都對唔住自己啦
大家都係醒既D老千仲點生存到

我都做過同呢間類似嘅水魚，我個間total大約有100人，我諗應該差唔多

係唔係有得同靚女傾計
小弟廿到尾，想去同囡囡傾計得唔得

我見到大部分都唔靚，可能d靚嘅唔駛靠傳銷呃人搵食

分享下其中一個係入面做嘅大陸騙徒先，有人想要其他我先再Post 埋其他騙徙

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

有冇人識點扮dse考生

想扮俾人呃

有fd畀人水咗去讀 結果讀咗一年頂唔順轉hkcc

退唔退到學費？

聽個名都知伏

呢間野見舊名臭晒
轉名買左好多打手係不知名網站洗白

識玩應該去各大論壇開post以正視聽
再搵埋立場、蘋果、東方齊黃藍媒體爆料

讀書係為興趣架嘛，為證書既咩

推

傳銷狗

呢班垃圾呃咗幾多人入局

又唔好咁講
好多中學生入世未深
未知人生險惡
佢哋識捉住中學生心態

係咪去到報名deadline前都有免費ptgf?

呢個係社會淘汰
自己攞黎

呃餐飯食

兩睇
有啲on9無藥醫
另外有啲頂唔住佢果種高壓銷售手法

個最終選擇權都係自己度 咁都頂唔住怪邊個

被人呃on9還on9，但傳銷狗一定要屌，唔洗讀書，呃親戚呃朋友，斷六親，埋沒良心，反而買到樓?!我睇唔過眼，坦白講，我無金錢上的損失，但是覺得唔公義就要出聲

認同
下下Blake the victim對成件事毫無幫助
被呃最多係on9, 但唔代表有罪
但呃人果班一定仆街

冇話過唔屌傳銷狗喎傳銷狗係仆街 但受害者就用一句on9輕輕帶過唔洗負責任？

佢哋有咩責任先？
中學生入世未深都要屌？

他們只是個孩子啊

不如你講下點解佢哋係抵死？
中學生啱啱初入社會
未必個個識上連登搵料
好多時都frd搭frd 中伏
佢哋冇防人之心咪出事
而且班傳銷狗識捉到心理
令到更多人受害
有時候中學生對前路感到迷惘
咪容易誤中傳銷

你做人都幾仆街喎

照你意思，係咪要嘲笑被人呃的人?我相信你都有被人呃過，如果你比被人呃完，行騙者講:你都有責任，唔好用一句on9就輕輕帶過，你唔洗負責任?希望你接受到